傳利物浦為爭首個英超錦標設下暗花

（綜合英格蘭外電）利物浦為了爭奪首個英超冠軍而出動「暗花」戰術？
據消息人士透露，利物浦為白禮頓球員設下暗花，只要在最後一輪英超比賽中勝出或逼和曼城，利物浦將會為他們提供每人200萬英鎊獎金。

然而曼城方面如果成功衞冕英超，曼城陣中最「和味」的是阿古路，可獲三百萬歐羅，而史達寧則獲二百七十五萬歐羅，其他正選則獲二百六十五萬歐羅，連後備球員也可獲三十萬歐羅，因此即使以金錢掛帥角度，曼城的戰意仍然遠勝白禮頓。

曼城出夠一千萬呀

中間人傳錯話係阿記用哂d力啦

可能唔止利記落呢 白禮頓收足幾家茶禮

英超聯合軍幫曼城大多二千萬

屌呀

尋晚見到白禮頓搏晒老命 心諗熱刺係咪出左好多錢

聽講 曼迷 都貼錢比曼迷贏波

唔怪得之前般尼上左水都博盡黎踢啦

我想講嘅係就算李城/白禮頓 整到鏝城,利記都會隨時自爆俾狼隊

其實比唔比咁做

西甲果邊某隊成日咁做架啦

WHICH?

想睇曼城和波 然後猁狗輸波多d

好想睇鏝輸波 跟住猁又輸比狼隊

白禮頓 李城 fat fat啦

出暗花畀鏝城饍食個大廚好過啦

應該車狗出左大筆獎金

應該係比儘力贏而唔比放水

狼隊易食指數五粒星 輕鬆

收到風曼聯拎左山神份人工大番白禮頓

俾錢叫佢輸波就有問題啫

你估咁多雲爺爺呀？

Up乜鳩

點解係最聯

可以咁既咩

仲講咁多 報老廉啦

可以，唔係叫佢輸波唔算打假

講到痢贏硬狼隊，一陣自己輸左，白禮又真係和鏝，到時錢又要俾，冠又拎唔到

因為我最而家變曬做鏝

每人二百萬鎊？有無咁多錢

起碼俾利爽幾日榜首先

狼隊都過唔到啦

X23人都冇五千個好多咩

猁記等咗廿幾年呀

5千萬有找
唔貴

如果曼城有咩差池
我好肯定利班人打狼會當世界杯決賽咁打

同鏝城鬥錢多？

白禮頓睇錯隊？

有錢俾人地就頂得住曼城咩
你早啲俾熱狗同獌狗好過啦

錢銀事少 face事大

其實5千萬鎊真係好撚多
講緊係5億港紙
拎到英超冠軍實際收益有冇5億

而家是但買個人都5000萬啦 如果5000萬換到英超一定俾

買山齊士都唔止了

利記同曼城都幾闊綽

皇馬巴塞既暗花都只係講緊幾十萬歐

之前係咪傳過有一隊暗花走數,搞到變死敵?

陣間贏左之後利記輸波
咁咪白比5億

熱刺連買人都無錢

如果成功衞冕西甲，巴塞陣中最「和味」的是尼馬，可獲一百萬歐羅，而美斯則獲七十五萬歐羅，蘇亞雷斯及恩尼斯達等正選則獲六十五萬歐羅，連後備球員也可獲三十萬歐羅，因此即使以金錢掛帥角度，巴塞的戰意仍然遠勝格蘭納達。

點解唔俾渣土？

成班傻尻兒登仔

唔貴喎
換個英超直情抵

鏝主動權喎
唔通佢要出錢請痢狗對手做低痢狗咩

49000連護級都和
有閪能力收錢咩

呢個自己問題
無野好怨

你老豆老母幫你攪掂你女神
你自己不舉，起唔到機，唔通怨你老豆老母？

三百萬歐羅對阿古路o黎講係好少錢，相比白體頓球員有二百萬可能等於佢地好幾個月人工

撚狗

士氣UP!

有冇SOURCE LINK>?

Wolves打big six係咪不敗

14個球員 每人200萬
用呢2800萬暑假攞嚟增兵好過啦 搞咁多無聊野去靠人地

你真係唔用腦架喎
鏝失分, 痢記贏埋最後一場就冠軍
你增左兵都未必冠軍

最尾一場作客咁破壞人地等左幾廿年歷史一刻出唔出到球場

曼城贏過

驚西咩，狼勁過狗

qpr 對鏝

買對家不如買起球證仲好啦

當年因為QPR中途知道護到級就即刻放返兩球俾鏝入
而家狼狗如無意外拎第七下場仲咁搏命搞串party為乜之後英超仲要見面

咁又唔好話放 腦殘同阿古獸 最後個pass真係比人熱血飛鏟 只係鏟唔中 qpr唔係有心放水

曼聯放開水比曼城就以為隊隊都會放水

歐聯席位都放埋

係咪fake news

改西甲新聞